# devops-netology
new line

В будущем будут проигнорированны следующие файлы:
- все файлы в локальных директориях .terraform/ любого уровня вложенности ;
- все файлы с расширением tfstate и все файлы в имени которых встречается .tfstate. ;
- файл crash.log ; 
- файлы с расширением tvars ;
- файлы override.tf и override.tf.json, файлы заканчивающиеся на  _override.tf и _override.tf.json ;
- файлы .terraformrc и terraform.rc 
